原來BEN哥(大J徒弟)已經要考DSE

我重以為佢得中三四到
唔知大J重認唔認佢做徒弟

咁似印度人

咁就5年

果然眉清目秀、一表人才

生於亂世

時間過得真係快